夏蘭特合約秘密！曼聯仲有機會？

挪威天才前鋒艾寧夏蘭特上月轉會多蒙特後，即時大爆發為「蜜蜂兵團」踢4場入8球，唔少球迷都大嘆曼聯「走寶」，不過英國《每日快報》爆料，原來艾寧夏蘭特嘅合約中有個神秘條款，令曼聯仍然有機會「彌補過錯」！

多蒙特只係用1,800萬鎊低價就買到艾寧夏蘭特，原來亦有附帶條件，「肥仔經理人」拉奧拿要求5年合約內，必定要加入買斷條款，拉奧拿原本想Set個價係4,200萬鎊，但經過談判之後同意個買斷費設喺6,300萬鎊，而且唔可以喺1年之內啟動，意味最早都要明年1月先至可以行使。

相比艾寧夏蘭特嘅驚人潛質同超卓表現，6,300萬鎊對於曼聯等一眾豪門嚟講絕對係濕濕碎，拉奧拿亦明顯想借呢位19歲新星轉會繼續搵大錢。曼聯如果想再斟艾寧夏蘭特，嚟緊呢1年嘅首要任務就係同拉奧拿修補關係啦！

應該要一億

夏蘭特=Bug

根本唔係人腳既問題

Bug到...

步大力雄 有速度又有高度既前鋒

我曼嘅新朗肥

同以前利物蒲一樣, 著波衫行出黎已經有陣柒味
未開波已經知會輸

曼聯撚識用佢咩，條中場咁撚樣(波費可能好d嘅，其他就收皮啦)，撚有供應咩，盧卡古去到意甲都踢到曉飛，與其哂錢買前鋒，不如正正經經執下條中場啦，費特/彭利拿呢d⋯⋯就算唔係曼迷都睇到好撚尷尬

想問下，依家有咩好中場肯黎我曼？

普巴

come RM la diu

請大家到美國駐港領事館facebook專頁留言，呼籲美國政府派員到香港處理疫情。

咪撚on9啦屌你

其實洗乜買，最已陣，連美斯

想要2盒(因家中有兩位老人家)，有貸請通知，非常感謝！

佢老豆比堅尼搞到收山咁滯

會唔會唔想佢去曼聯？

好難講，條友太bug

去到曼聯會變垃圾

退左休嘅史高斯要復出
就明白我曼中場果種廢唔係球員問題咁簡單

般奴

fact check 咗先出黎9up 好嗎

踢到咁大把選擇啦
會唔會得你曼聯搶人呀

Manchester United will not miss out on signing prolific Red Bull Salzburg striker Erling Braut Håland because of any past family grudge, father Alf-Inge Håland has confirmed after giving his blessing to a potential transfer to Old Trafford.

曼連咁多年儲落個名同經濟能力，無話重建唔到，根本係眼光同用人問題